如果今屆巴塞贏唔到歐聯，班美斯狗應該要搵乜野籍口？

定會唔會果幾日消失晒？有冇美斯狗係度？可唔可報定名先？唔好改名，ok？

呢個post竟然呵入黎講兩句？

係咪代表西甲好渣？二流聯賽？
美斯好廢？巴塞好廢？
定係好似某d網上鳩評人咁話個陣本身唔得？贏果陣又話得？輸左又話唔得？
超越常人智慧同正常邏輯既評論同分析

你on9架？巴塞今年贏撚硬架喎

反美斯狗 而家要用到100%贏歐聯黎抽水

ok

留名捧盃bin c

唔好咁啦，問下問題就叫抽水，咁似蝗蟲既？

曼聯太勁

咁曼聯如果贏唔到歐聯，曼狗會有乜籍口？
曼聯其實唔勁？
英超好流？
蘇B好廢？
原本個陣既人腳根據都唔得(有網上鳩評人係上半季咁評過，但同一班人，季中連贏 )

瀧野色誘美斯

美斯狗留名

不過要驚嘆一下樓主天才神邏輯
見你文筆鋒利、能言善辯，
今屆諾貝爾文學獎仲唔係你？

利申：C朗，美斯雙修

攞唔到唔好改名，ok？

樓主咁撚激動做乜鳩

巴塞今年咩野對手？
點會輸？
贏到你地係咪切柒

好快有得抽史上第一球王美斯/世一教練哥狗水
好興奮

其實預左
花要留力打美洲盃
歐聯已經攞過
美洲盃先係今年最重要
不過阿根廷啲隊友咁
攞唔到都冇得怪佢

三冠王都抽?

班食屎狗真係有撚病

有咩好講，公平競技贏輸都要接受架啦，唔通好似我皇咁想連黑4年咩
不過黑完阿積士都俾人反杯

美斯史上最強點會輸
你係雞姦朗迷？

希望啲廢柴隊友唔好累到美斯冇杯棒

巴塞輸？一定係傻仔教練華維迪臨場調動失誤
以致美斯末能單天寶至尊